★政府會唔會下半年又要求撥款成立專責小組調查欺詐$4000個案？

覺得機會好大

$4000 project 可以玩到AD 2047

fatfat

利用4000$計劃主要用來增加就業

一個$4000，可以無限衍生大量話題，要求不停撥款

大量招聘用黎人手睇form入資料